佔領立法會啦仲諗閪咩

乜撚嘢送花
左膠式消費烈士犧牲
根本食人血饅頭
烈士以死明志
你哋仲唔敢犧牲？

有人以身殉道
成班仲係諗遊行，悲哀

成班三毛即刻彈晒出嚟

佔禮賓府

但個人暫時真係傷心大於憤怒

冷靜大局為重 唔好搞亂民陣和理非個plan

岩啊

佔完有咩用 你話我聽

我呼籲大家聽日終點去太古廣場

我真係好想知

分化？話人係鬼？

分化？你當堆三毛同路人？

打手全面進場，有咩提議都冇討論空間，五年後都冇變， 新瓶舊酒，不過好多人buy

組建臨時政府
宣佈香港獨立

原來個論點咁強
完全駁唔到

星期三行動你有冇出過去?
你係現場就知行動派個刻幾無助

因為太多細路無經驗
必須武力升級
還拖

有好多人只係想撤左條例架咋
撤完就以後無惡法
你呢啲咁偏激果啲番去食藥先
陣間又提打唔贏解放軍架啦

出老解我哋已經贏咗
外資一定撤走 金融體系崩潰
話畀全世界聽支那由六四開始就無變過
肯定係推翻中共既早好催化劑

已經有人以死明志仲剩係諗撤回送中
必須摧毀成個建制 重建香港

我問緊你有冇出?
鍵盤戰士垃撚圾

block

屌你我係咪影埋相畀證據你呀on9

Bye

武力升級?
點升呀?
人地拎緊槍
你想有人死?

而家咪有人死咯

你想現場有人死?